下次見到落單狗車，反佢老母！

車門果邊向地係咪啲狗會出唔到黎
依個時候有魔法師咪大鑊
千祈唔好咁做